今日最開心既事就係jr俾人ban左

事源：五毛狗jr教唆他人自殺

全世界都有大陸狗
我咪要試火星？[/quote]咁你可以考慮自殺

唔鐘意新移民可以離開香港

通知該會員帳號已被封鎖

Admin 鎖post 示眾啦屌，del乜撚

隻五毛狗終於收皮

我愛連仔

唔知佢發覺俾人ban咗之後會有咩反應呢?

JR件撚樣之前咪好撚串既
而家要做CDR

佢都有今日，澳門狗成日理香港d事

獨派又下一城
港獨計劃first step已經實行

今朝佢叫人自殺

咁以後仲邊有人教我哋點用鍵盤捐血

冇ban埋右？

好肉酸呀你

狂賀

幾時到未來撚
雖然呢排佢少左蒲時事台

一早話條友本身都係港獨狗扮假膠
狗咬狗骨

你都係

無成本又撚到弱智 點解唔做?